%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Berufserfahrung}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Freelancer} % Job title
    {www.fragandy.com} % Organization
    {Reutlingen} % Location
    {Mar. 2017 - heute} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Unterstürtung von Kunden bei teschnischen Problemen (Fernwartung mit TeamViewer und AnyDesk).}
        \item {Entwicklung von Front-Ends sowie Datenbank Administration.}
		\item {sonstiges ....}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {CEO} % Job title
    {McPhanten} % Organization
    {Tübingen} % Location
    {Jan. 2008 - Mar. 2017} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Gründung eines Ladengeschäfts unter dem Firmennamen McPhanten.}
        \item {Schwerpunkte: Reperaturen, Support und Schulungen für Apple Computer.}
		\item {Verkauf und Beratung von Apple Produkten}
		\item {Vorort Service}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Praktikant} % Job title
    {Apple Shop mediafanten} % Organization
    {Tübingen} % Location
    {Mai. 2006 - Okt. 2007} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Mitarbeit in der Technik}
		\item {Verkauf und Beratung}
		\item {Technischer Support}
		\item {und vieles mehr ...}
	  \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {} % Job title
    {Freelancer} % Organization
    {Tübingen/Reutlingen} % Location
    {Jan. 2001 - 20016} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Projekt Realisierungen für die Medien Agentur media-e-motion. Unter anderem für Schwörer Haus, Krams Immobilien Reutlingen.}
        \item {Verschidene Projekte im Front-End und Back-End für Kunden (Webauftritt, Serveradministration).}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Junior \& Senior Entwickler} % Job title
    {Metropolis AG} % Organization
    {Tübingen/Lustnau} % Location
    {Okt. 2000 - Nov. 2003} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Technische konzeption von Internetseiten.}
		\item {Datenbank Administration Oracle 8.}
		\item {Back-End und Front-End Entwicklung von ZDF.DE und N-TV.DE.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Angestellter} % Job title
    {Transtec AG} % Organization
    {Tübingen } % Location
    {Jan. 1996 - Okt. 2010} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {aktiver Kontakt mit Lieferanten in den USA und England.}
        \item {Support für DEC, AlphaStations, AlphaServer, MicroVaxen und HP 9000 Rechner, sowie bei Problemen mit den Betriebssystemen WindowsNT, VMS und digital Unix}
        \item {Planung von Kundenkonfigurationen im Bereich Netzwerk (LAN / WAN / Cisco) sowie von speziellen Rechnerkonfigurationen und Systemen}
        \item {Evaluation von physischen oder virtuellen Produkten im Sinne von Waren .}
        \item {Schulung unserer Mitarbeiter - Ziel: vertiefung des wissens.}
        \item {Implemented prototype that users can obtain torrent magnet links of corresponding video relevant to an image on web site.}
        \item {Researched means of retrieving a corresponding video based on image contents using image similarity algorithm.}
        \item {Implemented prototype that users can obtain torrent magnet links of corresponding video relevant to an image on web site.}
        \item {Researched means of retrieving a corresponding video based on image contents using image similarity algorithm.}
        \item {Implemented prototype that users can obtain torrent magnet links of corresponding video relevant to an image on web site.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
